灣仔咁多藍絲點解冇人搞

利申：住左灣仔廿幾年
一直都係灣仔工作灣仔讀書，識到嘅灣仔人，灣仔街坊，全部都淨係識講錢。又唔係話反對示威者嘅，但係就成日擺一副政治中立嘅樣囉。又話咩灣仔租貴，住得灣仔嘅都有財政壓力，示威我係支持的，唔好阻到我哋返工就得⋯⋯⋯（下刪1000字）

同一個蠢嘅仆街理論，係非常之容易。但係同一個聰明嘅仆街去理論，發覺佢哋其實真係好叻，講得贏會順着個勢食住你，講唔贏就會即刻轉話題。屌！

次次cwb行到金鐘當搞左啦

我做酒店嘅，對唔住今日成個前台得返我一個，如果連我都唔番其實酒店可以關門。剛剛先放工，而家會死出去。

但做前台嘅好處就係可以成日教育其他人，尤其係大陸人，其實10個有九個都好好奇， 10個有九個都知佢哋啲消息俾人封鎖晒「河蟹晒」，同佢哋正面溝通嘅時候佢哋大部份都支持我哋，真係唔知道網上面嗰班撚屌點黎。

我嗰間酒店有好多喺灣仔工作嘅人因為地點問題選擇咗係酒店長住，而佢哋呢系着西裝嘅，亦都好肯定佢哋係反對示威者嘅，點解呢？因為左Q住佢哋搵錢